TVB大帥哥配音真係好撚ON9

之前套逆緣，Aki喺劇入面係日本人個女，就成日安排佢無啦啦講幾句日文 ，仲請個演員扮日本老豆，對白全部講日文

今次套大帥哥，條女要扮日本間碟，明明影住個香港演員，就搵啲人用日文喺background講野（特登留返啲日文聲喺度當背景聲咁...），再叫啲演員配返廣東話嘅音，大聲啲咁播

明明全部都香港演員嚟
特登配到好似啲翻譯日本片嘅節目咁
仲特登整到唔啱口形。。。。。

打字已經不能形容成個畫面有幾on9
到底啲導演點諗到啲咁on9嘅橋

仲睇tvb

唔想再睇

但冇野睇

可能係拍個時諗住照出日文
做後期就上面有人話唔好，要配番聲

Tvb d 劇 不嬲要講戲
等你老母係廚房洗緊碗 唔駛眼睇 聽都聽到d劇情

好過照講廣東話, 後面加句“嘅呢”當日文

其實讀得唔好未唔好囉，唔使突登遮，日劇日本演員扮香港人啲廣東話未一樣鳩鳩哋

不過起碼唔係日本人對日本人講廣東話已經有進步

唔係好明你講乜

套劇把日文聲同原本演員把廣東話聲擺明係兩個人嚟，特登做到好似配音劇雙聲道效果咁

好明顯係演員把聲啦，tvb邊有咁得閒又配日文又配廣東話，真係咁有心另外搵人配都搵個識日文嘅配啦，但好明顯劇中啲日文好爛

上面有人話日文講得唔好所以配音啊嘛，但其實日劇仲有所有外國片，當地演員香港人角色講嘅廣東話都好爛，聽唔明佢up乜鳩

演員肯練日文已經夠，其實唔準都無所謂，我覺得唔需要配音

樓主有聽障？日文廣東話都係演員自己聲喎

頭先youtube 彈左段野比我睇，覺得搵返條女譯配返做廣東話冇咩問題，反而覺得好醒目

你有冇諗過盲人聽電視？

仲有，如果你有睇開日本節目，你會發現日本人好中意將d受訪既外國人講既野譯配返做日文

令到我覺得段野真係勁有日本節目風格

CCTVB 啲質素係咁架啦 一早已經無期望